女朋友又唔聽電話又玩失蹤了

岩岩畀女朋友罵完心情好唔舒服
點解咁對我

衰邊瓣

同契妹wtsapp

on9

我都無覆/hea覆㗎啦

今次連戲喎 不過都係0分

招細佬家姐呀妹呀媽老豆
有意cm!

仲唔快啲搵你契妹求安慰

好頹啊

我哋青梅竹馬㗎啦，識得耐過女朋友
要有嘢一早有咗啦
知佢唔鍾意已經疏遠咗了

咁我阻止唔到佢搵我㗎

失蹤咗幾多年

一時男朋友 一時女朋友 你雙性人？

hi bb

女人真係麻鳩煩

等多一陣

一陣叫佢打比你

單tick

未調教到佢一邊扑野一邊同你傾電話

唔畀啊

佢都係咁講